【支那鄰近國】吉爾吉斯示威者衝入國會

冇記錯吉爾吉斯係有表明支持國安法（新華社，7月1日-7月2日，人權理事會，支那source唔link）

又係蘇共餘孽掌權？

蘇共解體之後嘅問題真係有排都fix唔哂

上合垃圾獨裁政權

呢個國家啲人都係仇中
無論係企業定人民都係
入嚟掠奪資源 但又無所貢獻

其實有邊一個國家嘅人民係真係長期接觸過支那人後係鍾意佢哋？

巴基斯坦

不能理解

巴基斯坦同印度唔啱，印度又同中國唔啱，敵人的敵人就是朋友

其實都唔關國民事 佢哋本身都從來同香港無關係 係比幾個奶共高官騎劫代表左個國家支持國安法

X2222

柬埔寨

非洲

up

正如白羅斯隻普京走狗盧卡申科都撐党安法

🇰🇬

唔係
蘇聯餘孽已經早早被革命落台
亦係中亞五國入面勉强算最民主有選舉一個

推

屌
Derovolk
原本條channel幾多正嘢
突然間俾YouTube ban咗

因為同印度係世仇 所以先同中國連成一線
不過巴基斯坦而家好似同台灣都幾Fd
話唔定會轉方向